[有圖]呢條女好撚正

通常賓妹或者大陸雞先會咁著

做咩影我條女

你仲正

左邊港女
右邊大陸妹
衣著已經分得好清楚

女s